嗰啲咩發夢入過立法會，咩多謝帶我走嘅，全部同我收聲

你哋根本係去咗打機食飯拍拖叫雞，根本無一個係去過金鐘，無一個有入過立法會
我哋唔需要呢啲post，唔好再作野話自己有入過去，我哋唔會信

大家一齊唔好回覆，連仔麻煩見一個del一個